一個人黑起上黎 你地可以試過有幾黑

玩咩都輸可以
賭波可以真係場場都輸
股票可以正股都豬到8皮野，牛熊買咩比人斬咩

真係要腳踏實地做死一世打工仔
好撚絕望

及早離場呀巴打

一個月睇4次醫生

冇得輸8皮野

心態好差
到時升返仲唔開心

巴打咩事

賭仔永遠都好似你咁既心態所以先輸大錢

唔記得 但四次都唔同

可唔可以真係教下我點樣可以放低 調整心態

試過出門口跌咗鎖匙 之後去食M記等左三十分鐘
原來Miss咗整我個餐 冇帶遮再落大雨 跑翻屋企等屋企人開門 番到去先發現跌埋錢

呢d野只係會令到你失去更加多，與其係咁不如收手 呢d錢當教訓自己
你要記住賺大錢係無捷徑